[有線] 武漢現多宗武漢肺炎滅門慘劇！！！

武漢現多宗新型肺炎滅門慘劇2020/02/18 22:29
武漢大量病患撲不到床位而要居家隔離，出現多宗「一人感染、全家染病」的慘劇。

湖北省電影製片廠的製片主任常凱上周五因感染新冠肺炎病逝。據報道，常凱的父親在年初一率先發病，不過因為無醫院提供到床位，唯有居家隔離。其後，常凱的父母、姐姐和他本人都因受感染而在三星期內相繼病逝。

懷疑釀成家居傳染的還有武漢社區衛生服務中心注射室護士柳帆，上周五她受感染病逝，成為官方公布中，第7位因疫情殉職的醫護人員。

網上有消息指，柳帆年初二還有上班，當時並無穿防護服，其後她全家感染，父母和弟弟都病逝。

不過四川網警之後在微博闢謠，稱柳帆的確病逝，但其父母情況從未在網上曝光，批評是有外國勢力蠱惑人心，散播謠言。

在醫療資源不足，病患無法入院的情況下，武漢一位媽媽因為不想傳染給家人，寧願了結自己生命。她的女兒事後在網上求助，稱母親因為遲遲未確診，即使病危都無法入院，於是月初在家中自殺，母親去世後翌日，她才收到確診通知。

滅門喜劇

幾時到香港

黑警藍絲廢老

Yes

係 全部都係謠言 中國冇人中肺炎 唔該讓返啲口罩出黎

官方可以合理充公資產
又贏

支那豬死全家

CLS

支那豬冚家剷

唔怕！

有咩慘？
核平佢啦好心

照咁啲狗會唔會死曬

死亡率2.1%

強制留家,又唔俾去醫院,冚家剷就必然

真係冚家剷

push

比兩個channel 大家睇
全部都係武漢而家嘅實況
d 人應該就顛

可憐呀

不過四川網警之後在微博闢謠，稱柳帆的確病逝，但其父母情況從未在網上曝光，批評是有外國勢力蠱惑人心，散播謠言。 <--- 乜都係外國勢力！支那狗到而家死到臨頭仲未知錯！

武昌起義未？

維尼都唔知係做好事定壞事

d 外國左膠，NGO潛到落地核？

外國勢力係萬能Key

中共既報應由人民承擔

好似話係同一單，護士係導演既姐姐

不過四川網警之後在微博闢謠，稱柳帆的確病逝，但其父母情況從未在網上曝光，批評是有外國勢力蠱惑人心，散播謠言。

公安話唔係不過支那嘢信一成好

邊個話死亡率低

冚家死 祝下世唔好再做中國人

共孽黎既！你支持殺人暴政，到最後自己成為被殺一份子，怪得邊個！

滅門還滅門 慘劇還慘劇
分返開ok?

無國家可以救到一個14億災民的國家
有捐口罩已經好好

ok##ca有線太nice

死全家

點解武漢死亡率特別高

啲藍絲唔係好鍾意上面嘅咩
仲唔快啲返上去幫佢哋

又話2%死亡率既

你PO係連登俾香港人睇未淨係得恥笑

應該不停PO去微博等班大陸仔睇,,,洗鳩佢地腦,,,支爆又進一步

召喚king sir

好多人冇妥善又或者等唔切醫治

黑死全家不是夢

黑警死全家

cut出嚟擺Twitter

睇到呢張圖笑撚死😂

快到

要醫先唔死嘅病係但d醫療資源畀前面中招嘅人霸晒
咁後面嗰d咪仆街囉

任何一個地方大爆發 醫療系統負荷唔到就會變成第二個武漢

真係冚家剷。

滅國啦，快撚啲啦，呢個比ISIS / Nazi Germany 更加邪惡嘅嘢應該消失晌呢個地球。

武漢獨立啦

橫掂遲早都死

誰理你..死光最好

真係cls
電影既虛構故事都唔夠地獄鬼國既真實恐怖...

外國勢力真係講幾千年都唔會厭
完美卸膊

死全家都仲未反共

睇完你呢句腦入面出現韓國魚個樣

講得好

日日有update
連燈仔睇完就算唔好搞破壞
搞到冇得睇仲衰
呢d片只可以嚮YouTube twitter存在到
支那del 唔到

要同怪物戰鬥的人
要小心自己不要成為怪物

支那狗啫，死全家好正常

永遠都有神秘的外國勢力

R.A.P.

無中國人支持, 又何來有今日的共產黨
沒事兒

死左人都話外國勢力
咁幾時捉到人

其實全中國真係有能力對抗到我諗得香港
係香港政府先有儲備對抗到
如果一國一制啦啵
哈 完啦

唔成為怪物就變食物
show them no mercy

推

我都係果句

中國人死都臨頭，都係一哭二鬧三上吊。從來唔識反抗。

從三年大饑荒就可以見到，中國人寧願餓死，都唔去反抗。到死，都唔可以死得似一個人，都係帶住奴才身份去死。

我唔知各位點睇，好多人話冷血，仆街。但係，呢個就係因果報應，你支持呢個政權，包庇佢一切嘅暴行，人渣行為，你就承受返呢個結果。

對於中國人，我只係覺得可惜。冇咩感情。對於呢個地獄鬼國，我一早就冇任何期望，畢竟呢個國家係垃圾都不如。

曱甴藥， 食完返竇死全家

fake咗我2秒

點解武漢滅門係由四川公共「澄清」？

仲要識做假隱瞞自己嘅邪惡，中共害死幾千萬中國人絕對衰撚過納粹

武漢公安可能已經中曬招

又真係冇咩西方名人出聲
可能因為唔係黑人出事

邊個未寫信
未寫嘅快啲寫email支持頭條新聞
標題，下款人名自己改

To: kwleung@rthk.hk
Cc: ccu@rthk.hk
-------------------
Dear Director of Broadcasting,

I'm writing to indicate my full support for RTHK, in particular its programme《頭條新聞》, for its unbiased reporting and commenting of current events. Recently, an episode of this programme had touched on the questionable allocation of medical resources to the HK Police and their work (or lack thereof) in fighting against the coronavirus. I believe the majority of the people of HK who truly care about the society and follow closely the development of current events would agree with what the programme had reported and commented in this recent episode. Hence, I think the letter from the PPRB of HK Police, which criticizes the programme for its recent reporting, is inappropriate and constitutes a blatant intervention of the freedom of press.

Please continue your hardwork for the benefit of the society.

Regards
［打自己名］

支那政府否認的=事實
支那政府承認的=假
支那政府話冇事=有事
支那政府話有事=好大件事

好癲，情況就好似以前啲天花、西班牙流感
爆起上來連現代醫學都頂唔住

滅武門

武漢冇軍區唔係應該真係起左義

點解死亡率咁低會陷家產

係當地LEAK左幾隻病毒, 有更高死亡率丫
定係大陸空氣差D人個肺本身都爛爛地既問題?

關我撚事？？？？？

未夠多！

下世小心啲

中共最想佢地滅門 咁咪無家屬出來鬧政府

逝去感情如何留得住⋯⋯
冚～家～剷

刁大：若我想解決武漢肺炎疫情比who專家睇，有何妙策？

呢個comment有料到

核平咪算

唔怪得新症數目下降，原來係入唔到醫院。

感染唔驗唔計驗病

死左唔會驗

醫院唔收唔計

醫院拒絕染唔計

燒左唔計

保守估計無驗死亡都五位數

靚坤：出嚟行要講信用，講咗冚家剷就係冚家剷

乜撚野都外國勢力, d 支那人真係自卑到自大

仲有冇

有黨疼國愛 縱為鬼 也有幸

升得好快 一分鐘幾千個like

Twitter 大把

開槍？唔撚驚

叫普通人走開然後再撞落警甴公安

勇武方面我哋要學下

fat fat

支那人死全家

應該全部省都好似武漢肺炎咁就好

下世醒水唔好投胎中國咪得

有名你嗌地獄鬼國

所有事都係反轉倫常
全世界都好少見到呢咁痴線既國家同人民

好似以前中學 永遠有一個咁特別既人

做埋啲柒事覺得自己好型
全世界笑鳩佢佢重好撚有自信

冚家high high high

有聲

唔知點解明知呢幅係 fake 圖但都會不其然望左好耐等佢笑。

真神奇魔力

左膠

可能中年銀髮手足

但望左好耐比幅圖 fake 左反而自已會會心微笑。

又被fake

我已經搵唔到原圖

信一成都死!

有手足還押150天聽日上庭

因為好多病人根本入唔到醫院接受治療。講衰的係等死。所以良心醫護一早要求封關係非常合理。如果香港好似武漢咁大爆發 ，以香港現有醫療資源，根本頂唔住，隨時變武漢2.0。

緊係一個一個省輪住黎
真正可控可防

一定有好人 不過對唔住啦 呢啲叫共孽
一啲都唔可惜

點解武漢d菌好似毒過其他地方

全部死光最好!

外國勢力真係萬能

100%傳染，100%死亡率

日本與新加坡慘鳥

狂追喜劇劇情中

how about rainbow?

最強黃絲WARS

五個左膠只敢負皮不敢言

如果冇治療 可能死亡率有70%以上

😆✌🏻

批評是有外國勢力蠱惑人心，散播謠言。

無消毒又要躝街

比較想發生係黑警身上

高傳染性
永久潛服期
會不斷返發

同aids一撚樣，今次真係陷球爆

蔡英文最大貢獻係半年前講過不接受一國兩制，激嬲咗習近平取消曬陸客旅台簽證報復所以台灣避過一劫

我懷疑湖北隻毒係更加毒
或者並不是單一病毒問題

支那人寫驚都係以殺香港人為中心

大中華膠真係唔好再有奶想

支那人應得的

中共及旗下儡傀係撒旦，依聖經所言，上帝嘅天上國度終有一日都要同魔鬼決戰，唔通你會話「班魔鬼好慘呀」？

9個月都黎緊
唔知點解硬係有呢d好似岩岩出冊既豬隊友出黎講呢d野

佢做得最好係防疫真係靠專業人仕，政府幫手提供物資比前線又同時可以確保口罩比人民。

而家就滅門 遲啲滅省㗎喇

agree

Pooooor

支那個假數字都有萬四人死
點會真係冇人冚家剷

已經癲左
第一次見嬲到跳舞

對佢哋嚟講 wfc
普通市民條命係nothing
死一個 千個萬個都係佔極少數

林鄭月娥個仆街話家居隔離。

浣漢市

去到邊都有警暴

屌你老母

外國勢力識q邊個係柳帆咩on9

涯得過文革
涯不過瘟疫

口罩戴與除，🐷奶兩千年的爭論
堅持唔戴口罩，我tmd真面目示人，又打。
不如管埋屌hi姿勢合法與否啦

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

左膠你收撚皮啦

支那真係度度廢老都識呢招
撒賴唔work就扮死

兩個星期已經同屋企人講，1個人中=全家中
成家冇人返工點搞
醫藥費點負擔到

中國人報應到了

個呀婆跳舞個 part好似 jackass party boy

可能下一個係你屋企

如果有足夠醫療資源
死亡率可能真係咁低
但當染病人口太多
醫療系統負擔唔到
隨時變生還率2.1%

所以醫諾先話封關救港

最緊要齊齊整整

無國界醫生正把一批專門醫療防護裝備，運送往位於中國內地的湖北省武漢市金銀潭醫院，該巿是目前2019冠狀病毒病（COVID-19）爆發的中心。

負責應對疫情的無國界醫生緊急項目統籌韋爾東克（Gert Verdonck）表示：「截至2月13日，全球錄得超過6萬宗2019冠狀病毒病個案，當中99%在中國內地。醫療防護裝備是很關鍵的，因此我們捐贈這批裝備予當地的前線醫護人員，希望支持他們在如此大規模疫情爆發下能夠安全地工作。」

無國界醫生送出的3.5噸的物資已從比利時布魯塞爾出發，將由湖北省慈善總會接收並送往武漢市金銀潭醫院，這是一線診治2019冠狀病毒病患者的醫院之一。

無國界醫生一支緊急醫療隊已於一月底抵達香港展開新項目，主要為脆弱人群進行健康教育。應對疫情，社區的參與至關重要。我們主要針對難以獲得重要醫療資訊的人群，包括基層人士，以及如長者等一旦受感染較易出現嚴重病況的人。

負責無國界醫生香港項目的鄔思特（Karin Huster）指出：「我們的團隊於過去兩周，分別與街道清潔工、難民和尋求庇護者，以及視障人士進行了面對面的對談。我們分享了最新的實證醫學資訊，而也許更關鍵的是，我們聆聽並回答了許多有關這種新疫症的問題。恐懼通常比病毒傳播得更快，因此幫助人們應對壓力和焦慮是我們的工作重點。」

此外，無國界醫生亦向香港聖約翰救護機構捐贈一噸個人防護裝備，希望在他們能夠補充庫存前提供協助。該機構的人員有機會接送懷疑感染患者，因此我們希望能確保他們有專門保護和在安全的情況下繼續提供服務。

無國界醫生在其他國家也準備好應對2019冠狀病毒病爆發。在南亞和東南亞地區的不少國家，無國界醫生聯繫了當地衛生部門，並表示願意在有需要時提供協助，當中包括向醫護人員提供感染預防和控制措施的培訓，以及向脆弱和高危人群提供健康教育。2003年，另一種冠狀病毒引致的嚴重急性呼吸綜合症（SARS，又稱沙士或非典型肺炎）爆發，無國界醫生也曾提供類似的協助。

2003年，無國界醫生的醫療隊分別在越南河內巿、香港和中國內地的河北省張家口市展開工作，支持當地衛生部門應對SARS疫情。無國界醫生當時的工作包括在醫院為醫護人員提供感染控制和預防措施的培訓、捐贈醫療防護裝備、展開健康教育項目和提供心理健康支援。

1t真係多撚謝

最緊要年年有今日

點解隻毒係武漢特別高致命率

張圖夠賤夠應景，我鐘意

抵撚死呀

你班仆街侮辱我偉大嘅共產黨😂
中國絕對冇武漢肺炎
你哋再亂講野捉晒佢哋返去渡勞改🤣

我都係果句
臨死都唔識反抗仲要對支共暴政歌功頌德既奴才, 就算投胎你都會做返支那人
乜叫因果報應,? 乜叫永世不得超生? 做咗咁多仆街嘢就以為一死就可以重新洗牌? 出得嚟行就預咗要還, 你呢一刻仲支持暴政就抵你十八世投胎做暴政下既奴才

圍內煉蠱, 無糧無水又無隔離人傳人自然死得人多

Push

冇錯，打納粹嘅人唔應該學佢地揸槍射人，要用愛與和平登陸諾曼底先啱架

個阿婆做乜鳩
冇字幕完全唔知乜事，淨係覺得係支那日常

死光光

唔同姓都姐姐

【肺炎預報】
湖北確診 最終預測：73538
武漢確診 最終預測：53871（但武漢新增確診病例又上升返）
中國死亡 最終預測：5035

對！中國有肺炎根本係假，大陸應該停止各省市防疫恢復正常生活！！

都死七七八八了還起個屁麼！